正義聯盟 Darkseid隔離兩位係乜水？

造型上唔似2打6

左邊嗰個好似係叫慈祥奶奶